有冇人成日傾whatsapp傾到一半唔想傾

講講下會唔想覆

岩呀
傾傾下會突然唔想打字 唔想諗點覆
男女都係

剩係對住鍾意嘅人先會秒覆

唔想傾 我會唔讀唔回

以前追妹妹仔秒回咪覺得你好care佢
後來出黎做野d女仔成熟左 傾whatsapp唔知有乜好傾 約出街唔dead air 仲實際

往事返唔到轉頭

yes

agree 但係唔wtsapp 又點約到佢出街

冇理由第一句就約人出去

係， 傾傾下突然無心情，過幾日先會再覆
搞到成日俾人鬧我唔覆機

我都係

唔係冇心情既
純粹唔鐘意講廢話

傾一排先 了解下人地生活先
冇理由人地鐘意去飲酒食野你約人去夜晚跑步